康文署宣佈取消10.1煙花匯演

【16時36分消息】政府宣佈，10月1日的國慶煙花匯演取消舉行。當局解釋，有鑑於當前的情況，前往各熱點觀賞煙花匯演的交通要道或會持續受到嚴重的影響，基於公共交通安排及市民安全的考慮，故取消原定當日晚上8時在維多利亞港舉行的國慶煙花匯演。

👌🏻

Show Blocked User - 唔震乳

不安

報驚

ok

嘩

仆街仔

此為2014年嘅事

記者朋友

清welcome to 2017

屌你老母

報左

唔報正仆街

安已不

等睇樓主比人拉

幫樓主推下

推

source

關呢篇潮文撚事

屌你老母
又要威 又要戴頭盔

咁沙塵就咁撚放link啦

時光機

樓主IVE 仔?

on9當有趣

已grad

以為有link大晒咩
10月1入冊啦你

小學生唔識世界

輕輕一pish

一睇都知假
btw blocked

( Show Blocked User - 唔震乳 )

不誠實使用大腦

1

好不安...

咁撚多人想睇十一煙花
走去block樓主嗰啲都知咩事啦

你又知我報咩？

無聊

空歡喜

又回帶

我報撚左警 你諗下點死掂佢

照報驚 等驚察查

樓主 88

push

報警拉鳩條5p仔

樓主一路好去

開心左幾秒屌你老母閪原來流料

block撚左你算 開埋哂啲垃圾post

Hi 記者朋友我係三文魚手卷

個鳩個話報驚
但係個個都齋嗡
抵樓主串77

有種就拉我

有乜用 你都係有誤導之嫌

舊聞

岩岩報左警

樓主 有意圖
應該打唔甩

成班愛国廢老
嚇下佢哋冇十一煙花睇
就block人又剩

幾多歲呀

個個都報，

樓主

做咩無煙花？
船都book晒

你地係咪痴線
貼舊新聞有咩問題

咁開舊新聞講阿嬌咪又要報驚
講受成老母病死咪又要999?

話報但無報嗰啲死全家落地獄

連登仔無聊至此！

此post發現大量五毛

你吓親我間超市個副經理
我聽到佢同d同事講話聽日冇煙花睇個同事好驚訝咁問點解 佢答 問林鄭啦

你係咪有睇post呀

推上facebook

吳鎮宇都救你唔到

thanks for your information

倒轉支國旗都侮辱 枝國旗
都要罰
你估你入唔入到不誠實

連登仔可唔可以唔好咁無聊？三歲？

話報警唔報個批今晚死全家
仔女生癌死

唔理, 有咩同番個官講

Come on